{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양구 뜨락펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせによってチェックインは14:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。 追加人数のための予約の際には、事前に連絡してください。 人数を超える場合、追加料金が発生し、最大人数を超えると入室および払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 施設物の毀損や紛失の際は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負わなければなりません。 直火方式で料理および個人炊事道具の使用は禁止され、客室内での禁煙が原則です。 娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるので避けなければなりません。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに料金及び料金表が来る予約をキャンセルした後、再予約できます。 幼児や児童の安全のため、チェックイン時に注意が必要で、IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用できます。 どの客室でも可能で、インターネットのご利用にはご心配なくご利用いただけます。 全客室でバーベキューが可能であり、そのために炭とグリルを利用する必要があり、利用料金は別途頂戴いたします。 駐車が可能で、周辺には様々な観光地があり、快適な時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは13:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "追加人数の予約をする場合は、事前に連絡してください。人数を超える場合には追加料金が発生します。最大人数を超えると入室および払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での宿泊は場合によってはお断りすることがありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失があった場合、どうなりますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失の際は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任も負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式での料理や個人炊事道具の使用は禁止されています。客室内での禁煙も原則です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒は制限されていますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがあるため、避けなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがありますが、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションごとに料金及び料金表が違いますか？",
            "answer": "ペンションごとに料金及び料金表が異なる場合がありますが、キャンセル後に再予約することも可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時に特に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "幼児や児童の安全のため、チェックイン時に特に注意が必要です。また、IPTVとWiFiを通じてインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "全客室でインターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "どの客室でも可能で、インターネットのご利用にはご心配なくご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることは可能ですか？",
            "answer": "全客室でバーベキューが可能です。そのためには炭とグリルを利用する必要があります。利用料金は別途頂戴いたします。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？周辺には何か観光地がありますか？",
            "answer": "駐車場は利用できます。周辺には様々な観光地があり、快適な時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 656
    }
}